《無聲》Speechless【粵語版】

原唱：Naomi Scott
原曲﹕Alan Menken
翻唱：DNA Song
填詞：DNA Song

沉於這深海晝夜泊擊我
浪潮面對沒法可衝破
寒冬風沙偏繼續蓋掩我
任雷雨灑遍我心窩

從未會哭
誰知冰封沒停止
無視這絕境
身心粉碎亦沒意義

看歲月無聲
我不甘再沉溺
要堅守不會喘息
再絕望也未能叫我退席

縱被掏空
幾多束縛回憶
未怕荆棘侵佔領空
更絕望也未能叫我退席

牆壁雕刻冰冷舊有的我
纏住每步困擾交錯
從此丢低空殼逐秒醒覺
極權在這刻要衝破

曾經
無視這孤單一戰
要披荊斬棘
走過黑暗全憑信念

看歲月無聲
我不甘再沉溺
要堅守不會喘息
再絕望也未能叫我退席

壓迫
要是狂風拆穿所有奇跡
也阻不到我進擊
更絕望也未能叫我退席

困在奴籠沒寄望
流過的哭聲加血汗
化做圍牆外那鷹展開翅
衝出這線光
別再妄想可抵擋

這吶喊聲
黑晝最終消散終有日過去的
再絕望也未能叫我退席

往昔被抽空
縱會閉起雙眼回憶
明日幻化火鳥飛縱
更絕望也未能叫我退席
再絕望也定能再一次
發聲

好好聽